5歲仔遭獨留在家 女僱主嬲爆報警拉家傭

男童送伊利沙伯醫院檢查。

旺角海輝道10號瓏璽一單位，昨晚11時許，31歲女戶主從外回家，發現只得5歲兒子獨留在家，菲律賓籍女傭不知去向，於是報警。警員到場經初步調查，案件暫列虐兒，稍後拘捕該名33歲女傭，案件交由旺角警區刑事調查隊第三隊跟進。男童沒有受傷，送往伊利沙伯醫院檢查。

媽媽報警話工人獨留自己個仔在家中

硬係怪怪地咁

有咩咁奇怪, 唔通叫個工人返工, 自己去湊仔咩

法定監護人或者家長會大責任啲 睇個官點諗

個賓賓係咪出左去溝蝻

依d炒得啦

個腦裝屎？

死賓妹

請佢返嚟就係想佢照顧屋企人

佢個腦真係裝屎 啲細蚊仔弱智架

請左個人返黎已經負左佢責任啦

都要睇返咩原因呀媽11點先返屋企嘅

照你咁講 狗鐵高層 局長個啲全部唔洗上身
成班都弱弱地智

淨係睇到瓏璽你就知咩事啦

拉柒佢，扔佢返垃圾國家